有無iphone 7 plus 玻璃貼介紹?

諗住淘寶買,一次買幾塊,有無巴打有邊隻推介?
用過一d唔係幾印到指紋但易花(袋2部電話搞到次次換新貼一星期就花唒)
,又用過d難花但有指紋..
其實有無d係唔易花+少指紋?

或者有d平靚正既都可以

閃魔

閃魔同咩第一衛都用過,巴打有無話閃魔隻?

邊隻,打錯

梗係3D 全覆蓋個種

我用開呢隻

我而家用緊都係閃魔呢隻,但不是全覆蓋,係無乜指紋,同埋好易花
巴打你呢隻係唔係全玻璃(非軟膠邊)?同埋易唔易花?

唔好用軟邊，手感麻麻地
其實最好係3d, 但貴少少
我買定幾張等佢有花就換
不過而家呢張用左一年都冇事

【闪魔 iphoneX钢化膜苹果X全屏全覆盖3D全包iPhone X手机8X贴后膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復|制这段描述€b16d0wpCaVM€后到👉淘♂寳♀👈

閃魔

how abt 6d 見佢有d 寫6d
我就係用過軟邊好反感
你上面果張連d 邊位都係玻璃嗎？抗到指紋同少花就ok 架la

唔知咩係6d
如果想包邊就買3d全屏
我果張唔包邊，但用左手機套唔係好覺
抗油同刮都一流

thanks,已扑鎚